巴絲打有無試過比時間自己 最後真係一齊到？

我喺一對情侶冷戰期出現左
好快 佢地分左手 我同左佢一齊
中間成日對我忽冷忽熱
但一齊既時候睇得出佢發自內心咁開心
可能因為佢Ex太過緊 而我就比到自由
所以算係一種解放？定搵到個夾既人？
呢幾日佢都無覆我 一係就隔半日先覆
我都知佢諗緊好多野 所以都無煩佢
而尋日終於Send左一大段野比我
內容主要係
佢之前講過話要時間 但無左回事
然後話好似太快 同埋愈黎愈搵唔到自己
最後話呢排想自己一個
所以 或者我地可以做友達以上

你地教我點做啦

啱先開錯台 立即沉咗

睇黎唔關開錯台事

你咪俾時間佢囉。

佢可能對前度仲有些少掛念，唔能夠全心全意只愛你一個，但又鍾意你對佢好。與其話俾時間自己，不如積極d，時間俾俾下就會錯過左份熱情

狗公

即係收兵

巴打 有無tg 同你情況差唔多
想搵人訴苦

我覺得如果比時間佢而又咩都唔做
到佢真正放抵之時 已經無Feel
所以我應該要點做

好阿

tg yauso

唔好呃自己啦

多搵佢，見面又好電話又好，唔好怕佢覺得自己煩，鍾意就唔會覺得煩，唔鍾意就算半句都嫌多。

但佢話最近想自己一個 問佢應唔應該等
佢話睇我會唔會等一個未必等到既結果

我曾經都經歷過你依個情況，對方散左好耐，但一直忘記唔到前度。佢叫過我放棄，不過我無理，一直搵佢陪佢。漸漸地佢話無論有咩開心唔開心都係諗起我先，覺得我好重要，之後就一齊左。

我反而覺得唔好chur人好啲，佢放唔開ex就算繼續同你一齊之後都會走，你咁快同佢一齊咪等於要同佢ex比較，拍拖去個啲地方又會拎佢諗起ex，倒不如keep住contact係佢身邊等佢忙記個ex，你方死啲垃圾節目閃光彈個陣唔會想搵你陪咩，唔好寵壞啲臭雞，拉低曬巴打啲市價先得嫁。
利申：ex都係話太快做返fd先，不過覺得自己條件唔差，男人未到35都有排玩

兵

痴線 我個情況有少少似
我問佢 係咪只想同我做朋友
佢話 最好既 就係做朋友
唔想傷害我 或者傷害自己
有時會想自己一個
俾唔到full commitment我

個段時間每次都係你搵佢？
佢有無時不時話掛住你個D?

我都想可以Keep contact
但依加好似連朋友都唔係。
好難捉摸阿

你唔一定直接傾計contact嘅
If FBI 留下言比佢知道你仲keep住關注佢就ok啦

通常都係我搵佢先，乜都傾，有野想食叫埋佢，有戲想睇約佢睇，總之有咩都預埋佢嗰份。佢無直接話掛住我，但搵得多佢之後，當我心情唔好或者忙既時候唔主動搵佢，佢就會掉返轉搵我關心我。